les ruines d'une alliance 
un regio féérique
un regio magique
un regio démoniaque
un regio magique
une source de vis
une forêt remplie de mystère
une lacunae
des ruines pré-hérmétique
un chateau vulgaire
un chateau féérique
une petite bourgade
un village isolé
